呢位正氣法官都知道勞教中心等同取巧嘅一年刑期。

作者：黃鵹

呢位正氣法官都知道勞教中心等同取巧嘅一年刑期。但啲義務律師都仲係機械式咁攞報告。